有無手足一齊分享下現場睇日職經歷?

上年去過睇fc東京
今年諗住睇下其他
有無手足分享下？

你都去過
有乜好分

去七仔買飛
入場，完

冇咩好分享大把人睇過

上年去睇札幌對愛媛FC,個主場幾正，球場係出面拉入黎

一定要坐自由席氣氛好好多

其實容唔容易坐入主隊球迷區

上年睇FC東京日聯盃4強首回合
5月去大阪睇飛腳VS砂岩, 會抽時間睇飛腳或櫻花training

飛腳新場 搭單軌去萬博
不過唔識係world expo行去
跟住球迷行先識

我會上佢官網print定路線圖

而家我退左休，幾時都去得

你買主隊球迷區既飛就入得架啦

巴打你個場咁full既
我睇過fc東京同浦和紅鑽 多人但唔會full到咁
之後有機會去日本都應該會再睇

睇過大宮
個場好細

如果到時坐過去球迷區
唔識唱佢地d歌
會唔會比人屌

上年9月都係去左睇fc東京 對湘南比馬

跟住唱 好易上口